今次連仔有聽民意, 我覺得我地都應該支持返連仔

我啱啱想申請lihkg+課俾連仔嘅時候
發現原來設定個度有個制可以支持連登

㩒完會彈一個廣告
有心嘅可以㩒下以示支持

課金ed

Push一下

推

挑戰十連

10

9

8

7

6

5

4

冇paypal課唔到金

3

挑戰失敗

課唔到都可以㩒下廣告

俾返少少正能量連仔啦

禁左五次

原來可以咁玩
幫手推吓先 要全世界都撳兩吓

係咪撳「支持我們」?
得閒就撳下先

支持我們入面有個廣告
我估要㩒埋落去

禁左兩野支持

可直接用信用卡俾